武漢肺炎跌市里程碑

純估計，是但一項都可觸發大跌

1. 侵侵落井下石
因中國履行唔到貿易協議的承諾，加返你關稅

2. 武漢外第二個大城市大爆發
如深圳、廣州、上海、北京等

3. 香港出現社區大爆發

4. 病毒出現變化變得更具侵略性

5. 全球口罩短缺，導致社會不穩

5大素球...但唔要三個點得唔得

邊個月穿兩萬

今日上升一千點

深圳收被就會打擊騰訊同華為

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

今日深圳確診43宗，現時共有269宗
如果溫州市300宗都要限出街，睇黎深圳也不遠矣

跌完啦, 有呀爺撐住, 準備爆3萬點

支共死頂個市

算啦，千升啦

燒錢
燒醫療資源 (即係燒錢)